[PS4]Monster Hunter World [45]冥燈套定裝填up好

Edit with the Docs app
Make tweaks, leave comments, and share with others to edit at the same time.
NO THANKSGET THE APP

MHW LIHKG post sample

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

#2
貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

可唔可以唔好照COPY 頭果段DOC APP野....

仲要係咁like自己啲comment /dislike我啲comment

上面達人煙筒方法係小王子的星球巴打提供

用緊電話 我都係照quote

求下大家唔好閃我落黎 我想騎龍呀

新post lm
追左上個post最後果幾頁,發覺好多痴線佬
人地好心答問題都無啦啦發脾氣
屠龍屠到痴撚左線

估巴你今晚幾點可以開馬仔任比我....

除非三個都係遠攻
唔係既話肯定閃

有冇巴打帶刷爆鎚龍
自己打太慢

琴晚幫個巴打打兩雙古龍四近戰 上親都俾個巴打閃

留明

太敏感
但係

關唔關你事呀

玩歷戰d怪高攻到過份
升爆套甲都一下扣八九成

你幾點打

耐無留言,掛唔掛住我,掛唔掛住明日花

下位有幾正常牙

留名

6點半左右準時返屋企全裸打機...

想問下弓裝而家應該點砌好？

明日花近期出左新相
勁大波
但我鍾意腳多D....

630應該未出去食飯 可以既

補充 :

達人の煙筒
效果 : 会心率+50%
存續時間：60秒
注：踏進噴霧內一寸即可獲得，強化時效20秒。因為是角色身上的強化效果，所以獲得效果後即使離開噴霧範圍，會心率上升效果仍然持續。只要接觸到噴霧時效即刷新至20秒

追post

咁好啦，唔該哂你....

想問有無中位

我下位已經卡關了

我要騎乘位ok?

腳緊係睇橋本

新年要買定乾糧，做足準備，長期作戰

假既

有無圖參考

橋本個樣越黎越唔cum睇

假既你唔好屌...

真既咪又係冇得屌

估唔到啊呢

駁唔到

我每日都屌緊...

個半鐘....

問同鬧係兩個人嚟
鬧果個係我 睇唔過眼老屎忽姐

開不動任係打2條唔同既古龍定一樣都得?

渣架

其實好小事
唔覺得有幾老屎忽
咪再糾纏落去啦

9星屍套慘爪

我係新手
想問JUNO係咩....

請問如果隊友麻痹咗，有咩方法可以救？
除左大劍Homerun

隼刃頭點拎

唔想你地怪錯問果個姐

我xyz你

冇人玩，垃圾game嚟

.....

我睇果陣完全唔覺得佢有嘲諷既意味wo
我新手
但擺明下位係比你學下操作同怪既行動
上位先係製作團隊想比你體驗既野

邊忽老屎忽
不過你先入為主左好難改變
你盡量試下平心靜氣睇多次句句子啦

大家唔好為左我嘈

屌你老母你兩個約出黎打過啦

使唔使咁爛口.....

Okok my bad

新手一問

近戰減幾多傷

打左無耐 好難打呀

得Hr 2, 岩先清左搔鳥果關

解釋果個同一開始答果個係兩個嚟

…

上集會所拗手瓜啦屌

斬斧三角圓形

加油啦
我都卡左大凶豺狼好耐

一場出 扯扯地

真心,同過2個朋友拗,比佢地2屌打

我卡白速龍王

都有幾多牙 下位唔出銳牙

宜家仲有咩

歷戰古龍易出啲

打完五星角龍啦 成日開sos都無人幫 想刷下裝

睇Q&A

成日走，不了

我搵屍套搵到傻跟住出9星juno俾我

唔該巴打
咁雌火龍???點做.....

見到佢咁樣答想大巴大巴摑落去立花條友仔度...

咁冥燈套定裝填up好

都唔係英雄

咁點先扑到余詩曼
同埋KATY PERRY加LADY GAGA

細金

大家好，有人可幫打主線juno嗎？
謝謝

填裝=廢
唔引用了

點解
最好既解決辦法
江湖事江湖了
拗手瓜係最合適

可以但等我2個半鐘OK

極低賤刷鋼龍尾大法
solo斬裂彈斷尾，掘完就走人

Okay thanks

雌火龍???
咪...咪雌火龍囉!你想做咩?

唔該巴打

強姦佢
生隻女龍人出黎...

有無人覺得知性眼鏡好正
一個呀叔帶紅框眼鏡

你開sos睇下有無人幫你先啦

咪水人啦

迴避裝衣入手,睇描述件野好似幾勁 試下先

英雄我應該打一星期先出一粒

滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍滅盡龍吳業坤

一見到就諗起佢

上位初期有冇操蟲棍裝推介?

屌我記得呢句係夫子講

飛天慘爪

冥燈套

裝填套無珠版

裝填套有珠版(2破擊 1解放)

分享下比問輕弩嘅巴打睇
上個post拗左好耐冥燈定裝填
我就套套都有整 可以比少少建議

首先冥燈套個效果叫做過得去
好彩可以2飛變6飛 唔好彩就8飛都無送1粒
平均30粒送到7粒彈左右
好處得呢樣 慳少少彈

最大缺點係食你3件裝嘅位
特效射擊斬彈食唔到
仲要無乜珠位
得一招超會心
然後得固定2粒彈 你會發現怪硬直唔夠
射得又慢 射失又煩
最後係冥燈套火耐係-8 龍耐-11
我441防 打歷練炎王都係一下噴火秒

之後到裝填 頂到盡食你2件裝位
自由度大好多
而且麒麟腳有2格1洞珠位 另一件又2洞珠位

我自己單刷juno 無眠爆
冥燈套要9分鐘 裝填係7分幾
而家有珠 就3分鐘多d

另外話兩個效果都整嘅
一來靚珠好難刷 二來d靚效最少要2洞
三來一樣屬耐好低
所以幻想下好啦

見巴打話超會心無咩用 我會試下砌挑戰者睇下效果

中2坤哥得罪你牙

想問下熔山個自由任出左但係唔打, 會唔會keep住係度?

呢d小事唔洗記住

即係打咩有機會出

唔怪得慘瓜屌打風飄龍

笑撚到仆街

Lance冇計
放藍煙得唔得？

假象黎 你永遠不會成功

放大爆桶G

係喎，應該細爆都得

簡單d總結就係
90粒彈一定完到場
打幾耐就睇你射幾快 要多d免費彈有乜撚野用？

被上天召喚

睇佢動作應該係舞空術

有冇大劍高手share混裝？
自己用緊juno a頭 火龍b甲 爆鱗a手 juno b腰 火龍a腳 加集中護石

開多隻分身整佢地個樣出黎,再大鎚慢慢扑

有冇可能下個POST置頂寫埋各職業的裝備推介 因為都有好多人問

一係入人地囉

點拎嫁 我以為我已經打齊哂d quest

唔該有冇用大刀嘅架仔channel推薦？

係咪打哂啦d屍套

想問一下有冇post總結一下有咩飾品可以打到？？

大刀係？

大劍sor

想請教各位
我用緊鎚，如果打到隻野訓左
我起佢隔離放左兩個大爆G
我點樣引爆佢好？

爆旋陀螺

拔刀3 集中3 納刀3 超會1
玩一擊脫離
護石要升爆

我會揀唔儲力3段

見冇斬擊斧朋友分享
我拋磚引玉下先

加護珠係是但咁塞入去

大地震爆佢

一把武器幾種玩法,冇可能寫得哂
而且砌完上黎問下人意見好過跟人砌

慘瓜：你有冇聽過一種從天而降嘅掌法？

期待可以客制化後 用角龍鎚

Why not
頭手腰冥燈蒼火身奇撚腳咪有齊標題

明明係牙獸種跳到咁撚高

GIP神

唔通學過如來神掌又話你聽咩？

食物鏈頂層

玩太刀D人做乜事 次次都輸佢地
以前都唔係咁

仲以為特殊射擊食倒斬裂彈 仲諗住今晚刷返隻炎王身

又抽

以我所知太刀一向都係伏人先玩...

銃槍裝腳同護石應該都固定咗
除非玩斬銃
剩低頭身手腰四件就睇自己玩咩流派
睇下要攻，防性，迴避或者耳塞

另外就係斬味技
快磨，匠，鋼刃研磨最好點都砌一個
暫時諗到咁少，剩低交番俾有珠入嘅巴打補充

個人都係鍾意炮擊多過齋斬，始終入人團個時可以讓個弱點俾其他武，自己就開炮無視肉質爆部位

唔好咁啦 人地練緊燕返姐

下個post名 玩太刀打少個

想問下角龍支重弩如何？
好高攻但咩屬性彈都用唔到

依位巴打好靚仔

咁我條JER咪爽唔到....

如果四個都太刀呢

食唔到嫁咩

單人都係斬擊多 開炮少
多人就讓位比隊友打 自己全彈洗腳

雙刀用緊呢套 求指點

岩岩真蓄加拔刀一野劈落隻閪馬1到扣501
好撚爽

斬銃 > juno 全套無腦斬
炮銃 > 熔山銃+匠／皇家銃

再唔係玩爆鎚套 防性 玩絕對防禦

比D技黎睇得唔得

上面解釋左
簡單d總結就係
90粒彈一定完到場
打幾耐就睇你射幾快 要多d免費彈有乜撚野用？

跟上網台仔果套？
我覺得不行

你呢d完全唔叫砌裝吧。
明明剛畢業

第一次打歷代古龍出左英雄弩,可惜我玩盾斧

斬斧過完主線
想轉玩遠攻
用弓定輕弩好

雙刀裝冇超心珠同1粒達人珠 咁配其他乜好？

今晚我開0貓閪馬靠你

樓上巴打講

係

超會心無用的地方在於二，三級的成長性太低。
好似集中技能，一上二上三的效果係變得更好，超會心反其道，所以被人建議超會心只需有一級才可，留兩格技能係其他地方仲好

卡緊櫻火龍，
用緊雌火盾斧，全身550攻但佢耐毒，
我係咪應該轉把龍屬盾斧 39x攻 120龍屬
好啲？

新手一問
點食回復藥

精神效果好似發動唔到
要max耐力，你玩雙刀用盡就會

0貓會有d緊張

呢隻game打唔贏通常唔關武器事

點解屍套武要咁多牙

駛鬼睇技表咩。

四件滅燼a裝可以有咩變化

用飛雷龍個把砍佢老母西啦
帶3粒閃光再加10光蟲
閃撚到佢死都得

有任 等你carry

好想清咗依個閪任，隻野又麻煩又唔比出錯

換角龍盾斧，不過我覺得你應該換裝升左防先

想癲D可以走氣回換其他輸出技

對著控制器講食藥

我琴日特登鍊3粒耐雷珠 頂隻死人閪馬
27雷耐
食一下都得返5分1

想轉玩遠攻
想問輕弩同重弩有咩大分別,除左重弩有特射之外

PRESS 口 BUTTON

佢成套a裝點走。。
根本就要由頭farm裝。

填裝彈藥！

有無攻擊珠 呢度d人推攻擊

我-18雷

一個人搞唔來就sos吧

just a prank 巴打仲有幾多場

不如問佢有咩珠先仲好啦

我諗巴打你應該一下雷都唔食得

人品大爆發

有冇巴打開場升Hr
利申：現Hr44

佢差唔多著成套juno攻擊都得lv4
我記得要lv5先會加會心
juno頭腳唔留啦

公廁玉來的

隻角仲難求

Btw 我雙刀鐘意玩會心
唔夠攻就用鬼人補返果少少攻

充能斧
裝置招爆破技有無用？

掘尾都出2粒

四級已加會心，好似係

公廁嚟 咪咁開心住

真係公廁玉
其他素材成日都缺
玉就7 8粒唔知做乜

就係得一開始個粒

幽幕 幽角

請出門轉左努力打下裝先。
珠呢樣野比裝備更難入手。

盾斧係咪冇得跳斬
好難騎乘

而且超心護石無得升上去
不過有頭髮邊個想做洛賓
出到超心珠先算

之前整防具差好多白殼

其實有變態佬用燕返斬返juno落地未

隻驚有bug? 琴日用心眼珠打炎王唔會彈箭
今日訓醒打彈番

滑坡三角O+三角O

唔清楚係咪咁禁但我咁禁出到

幽幕打翼都好啲
佢個閪頭先煩fing fing下

6HRLFDL4cNAH
冥燈-3

有冇操蟲配裝參考下
想整套黎玩下騎怪

果次同巴打刷
同場兩個盾斧
兩個係到玩拔刀流盾斧係咁打頭唔超解

有冇人知回避性能lv5有幾多秒

半個鐘...

要變斧先易r到個頭
開頭我都係咁係度r

玩鬼人化既話用跑者啦，條氣用耐好多

近戰打佢打到食屎

轉用重弩射撚死佢算

7wAyzcahGjC8
櫻火求帶

4場歷戰屍套
Hr 50
15分鐘內
4格報酬
有無人打

原來係咁 我初見都係太刀追頭斬

好似要堆好多面板斬裂先會跳一下痛少少

唔刷住啦

OK

ME OK

我打

用蟲棍追頭追到想死
同場啲弓撚唔貓車已經偷笑
指意佢哋幫手爆頭

越打越多 點撚算 依家有30幾場歷戰古龍

3hBdtLAk8ti8

here

Join

特射係地雷加傷

琴晚試過，但係佢太快，反嗰吓係斬唔切，跳咗去後面

今晚打！我就放

Full左

一陣打

我打呀

刷哂佢

上位無人用骨裝？

捷徑登錄完又無左? 有BUG?

仲有無歷戰有位?
垃圾想R裝

想問下有無手足有集中珠
請問係要幾多個珠位

琴日見到有巴打post左條雙刀劈juno片
入面果個人可以無氣繼續劈
搵唔番條片
有冇巴打搵得番出黎

想學但學唔識

跟道具set

滅盡龍歷戰有冇人打

巴打死神係邊件裝

唔係固定
自己慢慢搵
再唔係整個導蟲反應距離UP囉

陳生你姓咩

有

2定3 我淨係記得賭珠係128pts

祝全家平安

拎左要cd

等我完埋場歷戰屍套龍先 岩岩開左

this?

又話炎王最難打既

係呢條
唔該哂

最難架啦

炎王>juno>冥燈>屍套>鋼龍

有固定腳發現
兩個人出既位置會唔同
出map再入番 大家都係上個任出果個位
但始終都係唔同

爆機之後動畫係咪skip唔琴

充能斧應該用咩技會比較好
會心好似唔太夾

福布斯記者：怪物獵人:世界 中對待動物的方式讓我感到不適

福布斯名為 Mitch Wallace 的記者發文，他表示《怪物獵人：世界》中不停地騷擾並傷害無辜動物玩法讓他困擾。他表示自己在狩獵大凶柴龍的時候，怪物在一開始並沒有進攻他，悠閒的在做著自己的事情，於是他走上毫無理由的錘了它一頓，對於突然出現的致命威脅，這些生物也自然的作出了反擊，但他覺得這完全就是動物們的自我防衛。他說自己最心痛的就是追踪一個垂死的怪物，儘管怪物意識到自己將死於一個外星侵略者的手上。不過他也在最後表示，這是一款優秀的作品，儘管內在的玩法很有滿足感，但他還是禁不住為自己所做的一切感到糟糕。

架仔網話2, rare7

初見solo搞掂 隻game會唔會太易

屌奶星 播左5分鐘

我都係 唔識配充能斧裝 又用到cake下cake下

今集心眼係咪已經冇用

換彈時間
我寧願射多粒
射多粒夠頂多21攻
好似係

呢個Mitch Wallace痴撚線架? 隻怪冇打佢佢扑鳩人

我又冥燈套又裝填+3 痛擊護石2 冇任何加傷害既珠 用火龍輕弩 juno 4分半
我發覺彈約節省唔係太隨機 係有規律 唔好狂撳r2 慢少少撳r2就會係咁發動

偽善調查團

真係乜撚野人都有

好癲 點做到

定打少三個
講笑

yes 我地成班獵人屠到佢地絕種

我下位冇開麒麟任
可唔可以直接係上位搵佢d痕跡嚟開任打

其實講真，珠令你勁d姐
對遊戲體驗無影響wo

當你攻擊7 會心100%，打怪快d
乜都無，打怪慢d，你咪當條龍多血左lor

打極都仲有

勁 幾時帶我

其實佢大可以偷角龍個仙人掌

咁就可以出師有名

正wo

其實佢用90粒完場
你唔用填裝一樣得
所以慳彈重點唔係真係慳彈
而係可以連發換少d彈

打撚死人咩

時限幾多

今晚打 依家刷3粒龍玉出黎先

爆肝

見過有日本人話拗贏佢送1500yen psn card

唔係1/3血咩？

好似話繼續出招就可以唔理條氣
繼續劈
我間唔中做到
有冇有經驗巴打教路

PSP年代狂煲過既 應該都覺得今集太易

係咪玩緊第2隻game?

歷戰JUNO
6n3wjKBtHDvx

咩位啊？
下位就慘瓜
上位就蒼火頭、火龍身（超會加弱特）

三角三角圓圈->loop

咩啊
啲npc話捉返黎嘅怪會放生架
個記者玩啲唔玩啲

我估應該正常血,試下先

有冇巴打陪我打鬥技大會

入左

放生=放去鬥技場再打鑊甘

-2

輕弩受唔受？

唔好炸開我OK
其他人隨便

風飄頭身 其他滅盡
用到hr40幾都未換過
唔係歷戰既龍全部都輕鬆打
唯一想搞都係整耳塞5
上到49唔夠打再考慮換裝
得一堆垃圾珠

防音同耳塞其實邊個好D?

HR幾出？
係咪等於以前最後招待狀咁？

放去鬥技場先慘
食龍擊槍

呢集D野一開始太易打
先令到D人覺得D龍好可憐

其實我都feel過中麻穴望住自己比人放炸彈或者捉既味道,
就係係用蟲棍打馬仔既時候,佢真係好悠閒咁慢慢行埋你度,等你就起到身既時候先踢多你一下埋你單。

防條龍鳩叫果招
成日超解佢就黎叫停你好煩

唔太記得d技名配咩效果
好似係耳塞

唔quote自己咁長啦
好簡單
第一 射30下彈
裝填快定冥燈快自己諗
第二 屬耐負8負11 盞貓車累鳩人

想問下d珠括號係2係咪即係要用2個洞
點解我有把武有2個洞但插唔到

新手一問 乜可以打隊友搞到挖唔到龍屍咩？
頭先入條日本仔 打完boss後係咁斬我搞到我採唔到...

Sm

另外
冥燈同填3真係好夾
你如果唔配填3
你好多時會覺得發動得少
係因為佢射到第二粒都唔發動就要換彈
但可能第三粒會連續發動
所以如果配埋填3
效果好好多
發動機會三分一（測試過差唔多）
而且
我配屍套
特殊彈又可以射多幾粒
其實幾好用
如果齊珠
我諗到最後同攻擊裝應該係差個精神3
其實我覺得換得過
最緊
佢全屬異常無效真係幾好用

2係指用2格嘅1個洞

屌 中bug唔比我掘屍

艾粒U樹海BB

其實我覺得我先係隻怪
3隻弓帶我周圍走
打打下又比人炸飛

我笑到仆街

sosad

我都有4場juno
打埋依4場我開

晏D陪我2人刷鬥技大會S OK?

344jAd3XPiAT
屍套龍連刷有無人 -3

你錫我一淡陪你刷

轉埋輕弩射佢老尾啦

我就係因為俾樹海一直打飛所以都去左玩輕弩

最多開你刷

我係填三加冥燈
仲有
唔中咪得囉

Ok 我麒麟殺手

有d龍有鬥技場打
有d又冇
點先可以開出嚟

捕獲

無人

其實隊友3弓你行行企企扮忙全中國無人話你唔啱

場場都有角 玉見都未見過 想合野都唔得

未收工

台仔玩緊食材補完 我完全冇心搞食材

其實弓裝用唒體術 同耐力回復都冇位用弱點特效同加攻個d
可以點搞

只可以用三角圈 唔可以出鬼人
主要係用圈追怪三角打咁

圓--》兩下三角/1下圓+一下三角--》圓
無限loop

唔補完點有攻擊大

咁香港呢?

見巴打咁堅持 今晚試下砌套冥燈b

你問劉青雲囉

有拔刀要弱特做咩
升爆集中好過

我地依個組合打得咁快 樹海又咁多任
不如陣間你開俾我地刷啦

埸主冇晒滅盡叫我開吧

飛雷頭 加護石=體術5
滅盡 2件= 耐回3
仲有2個位同d珠比你整攻擊
冇記錯的話

有無蟲棍打麒麟裝
Juno裝好似會比會屌打番轉頭？

利申只係想準備下 下位麒麟都未開

4輕弩仲快

番屋企再研究下

已經唔想玩弓

睇到其他武輸出大又有暈又成

自己單打又耐又難打

我果套係咁

如果有屬解珠
我直接上頂出填3
身換社賓2攻加3孔
上超心珠去弩同身
上1粒全屬珠
上2粒攻珠上4攻出5會心
仲有一個1孔是但上
我玩過你個套
最後都係覺得屍套弩好用d
特殊彈麻睡氣絕
玩多人爽d
火龍雖有會心dps高d
但我會簡特殊彈

擴二照舊屈機

刷左成個鐘終於見到成就果條魚

但鬥技場再捉就唔見左

因為無集中石
是但執住幾粒入去

真心好用
你有屬解珠已經成型
如果有埋兩粒超心珠更爽
但我一粒都冇
不過百貨應百客
冇話邊套最好

求其整個火耐已經唔洗死

⼃⼁⼂⼀⼃依個任點開

點解我65都未有

因為99定100先有（好似係）

死神裝究竟點出
點解我hr60都無

貓隊

100

屌，臨走先比人捉入房開會

災禍之布
魔物濃液

100出
3條逐隻逐隻飛落黎,毫無難度
20min完

兩樣我都有喎
上位裝唔見有得整

轟呀

頂咁真係無意思 應該要三隻一齊係鬥技場打先好玩

屍套完了

不過打完多左張調查團票,可以整套新裝

終於唔洗插粒超會心護石

請教下各位巴打,無擊珠係咪連毒屬麻屬哩啲都唔接受
如果把武器一定要完全冇屬,咁哩粒嘢使用範圍好窄

點刷珠？

屌你

其實我仲有 不過要訓了

出黎隻揪

歷戰古龍係咪打完麒麟又要執腳印先開到

對唔住大老
小弟錯

差上位奇撚

係咪要打歷戰古龍 HR50以上先會出r8珠?

仲諗住可以引juno幫手打炎王同鋼龍

岩岩個場打 歷戰套屍 2格

我有3格既屍套 你地打唔打
定係樹海有多格d既任

逐隻逐隻打 如果削埋血真係弱撚智 加埋隻爆鱗入去4p嘛 仲好睇

弩同盾斧出哂英雄石了
3小時KO

好似大連狩咁,一隻條屍消失之後第二隻先飛落黎

雙刀高低位招x係咪有其他方法出？

自由任？

我要食團年飯啦,你地打

英雄石點先會出？

我開定你開?

lv7攻擊
lv3精神抖守
lv1超會心
lv2痛擊
火龍弩 都好次唔太夠輸出

淨係出過6RARE係咪有得升上去

唔洗HR50都會出rare 8珠 運氣問題

6n3wjkKBtHDvx
HR50 歷戰屍套
輕弩最好
-1

招多個輕弩巴打

你有冇射弱點先?

緊係有啦 唔係頭唔射

連刷連刷 -1快入

個code係咪有錯

攻擊推咁高都係加得少少攻
%又無收，攻4仲好

冥燈-3
3YcNhMER8PJv

無靚石 雖有堆攻

咁輕弩 裝最勁係邊把？點配防具 加珠

關你撚事

不要去羨慕

嗯嗯

邊有所謂最勁
岩玩咪得
最勁就

其實唔難 調查出2玉 加本身出1玉都試過

3w3EnLzNJjR6 上位飛雷

龍玉我條條龍都有 但珠就連粒lv1攻珠都唔撚出

上面睇完歐洲人比大家見識下非洲人

狂刷歷戰既淨係睇石 唔睇素材

你仲型過佢地

3YcNhMER8PJv 燈龍

等埋集中珠套野就完美

升8星滅盡任SOS左20分鐘無人幫

出左兩粒英雄石，但冇弩

想問下玩弓係咪要有耐力急速回復 如果係嘅話lv1 2 3邊個最好

超會心一級係1.3倍

咁普通會心其實係幾多？？？

你就好

.25

想問下玩弓嘅巴打 儲2段氣射step再射 定r2一下 再r2 變段咁連射多？

唉，wiki啲資料唔齊，連邊粒珠要食幾多格都唔知

想砌套裝都困難重重

打街場見有人係 r2儲哂兩段射
有人係唔儲直接射 跟住再r2會自動儲一段 再射

今集配裝隨機性太大喇
問配裝既巴打不如唔好伸手問成套 問出咩技好好過

估巴我返到屋企
而家你開唔開到

自己研究下

個個版本都會有人咁無聊

有無人開任升hr?

唔喇，唔想伸手想自己砌，無奈係太多唔知嘅條件

唯有砌左啲技做膽先，珠嘅位再慢慢諗

跟中間果套砌o唔ok?

小金

俾個弩我啦仆街

你地打啦 近戰真係幾難夾

十六夜巴打
好似呢條片1:23左右 唔儲2段狂拉弓

-1弩巴
古龍歷戰連刷

正喎

玩棍係咁比人打落黎

me

輕弩 斬裂彈要3粒的話
填裝要3 lvl？

Comecomecome
我730要出去食飯

乜撚野歐洲非洲

入了

開左任

弓撚點睇呢set裝

full

按實L2+按1下x加按r2 重複

點啊又蝗語啊？

有位巴打搞打冥燈都兩貓 點搞

有冇巴打打鬥技大會？

第一日打機 ？

屌你老母D隱藏食材難搵到

HR上到8字頭終於出第一粒超心珠

仲未有

我諗我hr100都唔會出到 攻擊珠同超心

金銀銅juno-1

無知一問 體術珠同集中珠係唔係都係2格？

其實超心珠有咩用？
點解咁多人想要

有無人知 升 匠護石3 果張卷點打返黎

冇人打？

6n3wjKBtHDvx
冥燈-3

逆向推算

刷左成六日終於出一粒juno玉俾我

呢個點完成?

有運就有運冇運就冇運 講埋啲戇尻野 小朋友呀

因為有呢招既裝唔多
同埋護石得1lv

Juno弓 同冥燈弓 係差唔多

冥燈弓廢咁多

冥燈弓型咁多

你依家咩進度

唔駛理佢, 佢mhx果陣已經乜撚都屌

只需要型，不雖要勁

點解你地咁快爬到上去？
點樣吊條繩飛上去？

望住D虫R2 + O ,

屍套弓 最大力

轉玩操虫整邊把比較好

有啲位樹上有d閪蟲 可以按L2+圓圈射鳩佢老母用mh版立體機動裝置

弓廢最多打耐啲
但弓柒就睇足咁耐

棍已經存在感好低
自己走下位唔好阻著d近攻撚啦

利申用棍

千早bb係唔係到 好掛住你

啲人打到5.60hr都唔帶閃電陷阱同閃光彈

標準答案：Juno

thx、btw上面好窄
等佢落黎打

push 會唔會唔夠力

隻閪馬比4條友用8個大爆G一野炸撚死左

玩左幾粒鐘
打到毒舌鳥主線

一定要帶?

屌好心貓車撚就唔好入唔死得嗰啲調查任害鳩人啦

未帶過陷阱

角龍弓唔好咩

唔啪鬼人藥屌哂鬼都見過啦

冇弱特？

直上滅盡轉導燈

有型自帶攻超啦 唔係邊得來咁多太刀俠
利申全套慘爪黨

角龍盾斧客制咩好？

今晚有無歷戰

見到條女大脾粗過頭唔開胃點算

我同你呢套一樣
幾好用

收皮啦你自己友屌人就得人屌你唔得 唔怪得有人開帖屌尻你班友圍爐啦

蟲棍第三次終於打嬴歷戰奇撚
真係一刀一刀咁打

想刷上hr49 大家係咪都係鳩打?
我見調查有紫色珠刷 打果啲慢慢升

太刀上位畢業裝係juno ????

點樣升 HR 最快 ？

狂打 7-89 星任 ？

定係全清所有 123456789 星任 ？

sor 又唔記得帶大爆

Juno

閃電陷阱

等pc出左用mod囉

打歷戰龍太概三場升一次

又發癲

我有馬，屍套，滅盡

HEI夠時間玩多埸定點?

打到5.60hr我諗都應該有少少sense掛?
你話打唔係飛既剩係帶閃電陷阱捉左去加快進度都得
特別部份歷戰任要捉先叫完成
個個都唔帶 邊個捉?
打飛既唔帶閃光彈真係嬲屌

你進度未到

比人講中咗發哂脾氣

+1

有花生？

你咁問得咁咪答你係囉

條友已經唔止第一次係咁

打機打到躁狂

輕弩團真係好正 sosad

特殊射擊
斬裂彈係唔食
測試過

三舊石係精神嘅！

得起龍彈食

火龍弩配件你地揀咩

新手剛玩,想問邊度買回復藥等道具?之前見過但搵唔番

想問下點解人地個件冥燈龍裝會有對翼係到飛下飛下 但係我自己合個套就無嘅？

好似tg谷多人幫啲

算啦
D人Hr7_打0死屍套
入到去2分鐘出番黎都係咁啦
麻木哂

我嚟

有邊把 輕弩好用裝得落2粒斬烈彈
玩得近戰太耐想轉
玩到三古龍果個任

你咁靚仔
一定唔會既

玩開弓 岩岩砌左呢套 希望刷到超會心珠+下會心傷害 （冥燈異常狀態Lv2 +Lv1既珠）

Sor

個個都用輕弩
重弩係咪好弱勢

痴撚線
挖冥燈條尾出左兩粒玉

但juno我刷左六日先得一粒

冥燈係易出D
機率問題

自膠 原來男裝先有

我街場遇炸喎
你地唔好咁啦

新手基本套裝 幾好用

樹海繼續？

0貓都夠膽開街場你自己係咪要負番少少責任

16夜bb 你有冇出攻擊珠

護石你用咩

4EEbZT3fmYwa
冥燈-3

換邊件好

4EEbZT3fmYwa
冥燈 自由 -3

聽日一定更好天嫁

我重弩

熔岩塊點刷最快？ 刷左n 條爆鎚 得一粒係丟落物執到，寶玉仲出得多過熔岩塊

輕弩斬裂太OP 啱傻仔玩

重弩得狙擊龍彈呢個小爆發又唔靈活係輸蝕d
但裝三個盾出防性好撚安全

弓手一問
拔刀術加龍之一擊有冇用

獨樂樂不如眾樂樂嘛
點知咁快既姐 早洩都頂到3分鐘啦

補給物資所

其實重弩dps高d

龍都未見到就冇左個任

挖背脊

體力III

4EEbZT3fmYwa
冥燈 自由 -2

有用
見架仔有條拔刀術弓打屍套龍好似老豆打仔咁

我開住啲2格打住先
歷戰juno
4Tp6YFm2JpHM

打完條屍走去背脊到挖易出啲？

都市傳說

打到佢瞓低可以係背部掘三下

打跌佢，挖背

平時挖到佢訓低可以係佢背脊掘礦

有冇巴打玩銃槍？有冇混裝推薦

已到

真心學到野，平時一定係怒劈佢

刷錢打乜好
化石任冇左

又話出去食團年飯

有無人鋼龍主線可以幫

試新裝 希望唔好死咁多

食飯先 我都砌左套新裝

明玩鳩你
你下次入人地嗰啲打好了
輸左都冇咁肉赤

著件跌錢衫

有無巴打知點先解放到帶兩個特殊裝備？

我都係

玩弓玩到悶 想轉重弩玩下
想問咩技比較好 上巴哈同google睇到好亂

另外多謝巴打搵到條雙刀片
祝一世平安

著小偷衫怒打怪鳥？

我都食飯,我今晚再開

thx 巴打

晒時間執垃圾賺錢係最ON9

兩分鐘3貓都要相當技術
應該係老手嚟

屋企食咋MA 10分鍾就搞掂

聽日一定更加開心嫁係咪呀
哈姆太狼

4EEbZT3fmYwa
冥燈 自由 -2

有無巴打幫手?

係咁刷滅盡龍
啲素材唔用既都賣到好多錢

岩岩上左HR30 , 玩銃槍慣左用盾
搞到打歷戰好易死

4EEbZT3fmYwa
冥燈 自由 -1

HR 4x
開場好多新手入黎
但其實我技術仲廢

打埋D低LV怪咪跌D少錢D俾你

著住佢打古龍多成幾皮一個任

佢個任好似係力盡不能

是但賣d 古龍料 都成百鳩幾二百萬

我整到有裝填+1 同炮術3lv之後已經唔知擺咩好 暫時用著幸運先

4EEbZT3fmYwa
冥燈 自由 -1-1

想問下屍套D毒可以用咩防
係咪得怪味種子 ?

但係咪雙刀會跌最多 定係斬裂

防性

片手果招落下攻擊食唔食到跳躍攻擊啲珠？

我雙劍打到成地都係 斬裂未試

輕弩客製強化 邊把好?

咁多位高手巴打，火龍弩定屍套弩勁d🙇🏻🙇🏻🙇🏻

有冇巴打可以幫手過冥燈主線？

想問我如果去搵街場主線juno打
會唔會有勇氣之證g

有無巴打刷慘爪玉

潛水追post無諗住回
但見到你張圖真係笑撚死

屌sor 低左50防真係頂唔到 尾都一下秒

唔知講咩好

我去改良下先 再咁打都係雷

可以試下唔中招

老西都塞到 耐障3

巴打 我armarn上上位
有咩過渡期弓裝推介

幻獸如是美麗係上位定下位麒麟？

溶山龍，好似係

0犯錯好難喎

30條上位火龍仲未有紅玉

咁耐都未入返黎既

佢一場比兩粒我喎
Btw打委託 唔好打自由

調查易出

Sor我走左去打粒龍玉升件裝 唔好意思

等埋你

屌我有幾件裝都要龍玉, 等陣++

打蒼藍好似易出啲

sor 入黎果個巴打 個fd 3貓左

btw其實快速磨刀同納刀有無需要

點解我同frd一齊打爆機 我HR29 佢24
係咪因爲我打過黑角龍

有無人要刷慘爪玉呀

唔緊要，橫掂我都齊左裝

盾斧有咩推介
角龍係咪最強？

有係巴打玩蟲棍 有時唔知應該係地面打家飛起打好

弓手彈牆射地應該點用 實戰完全唔識用

帶來毀滅的一把武器

strong back

今集係咪死左都唔會拿走得到既素材？

哩個係事實定係信仰

有冇巴打幫手打爆鎚龍 差四個堅殼收工

痴線笑到仆街頭先搵野場吐絲龍
一入去見到有個落穴

有冇人知套裝係咩黎

咩事

有冇巴打知點開冥燈自由任，Hr29+打完緊急任都冇得開

有冇盾斧巴出黎解說下

隨機

即係好似熔山咁？

飛雷頭+熔山裝 可以輕鬆到滅盡

juno

新手一問 攻擊珠點出

有冇人打鬥技大會?

每十頁就有人問一次
遲早入QA

有冇調查juno團

想問吓mhw係用local save 定save 上網
事關有兩部ps4
想睇下可唔可以同步到

係cloud save同步

滅盡龍 3格
有冇人打

打

打龍玉有咩特別快既心得

我

DjZawxfHZy7

打歷戰叫我

打咩?

我用輕弩的

用弓打慢過用雙刀打4倍

其實我有2粒破擊珠
可以砌到冥燈套裝填up 弱點2 攻6 超會1 體力3
淨低睇下揀屬耐3定渾身1
今晚試下
不過火耐-8真係搵黎搞

先刷初級チャレンジクエスト01 ,之後由鬥技01刷上去

盡量射你地唔打緊既位

4格銀易出過3格金銅

有冇巴打知達人煙有冇過左幾多hr先用到 做完任拎左但box唔見

有無人鬥技角龍 俾人打到傻
我都係想要銀仔姐

有冇話打邊隻近D刷快D

屍套2洞強1次
火龍1洞但可以強2次

我打緊土沙 最快1分鐘半一場

想問下過渡裝用邊套好

有冇大劍撚
我成日打唔中

你玩咩武器

Thanks
而家用緊飛雷弓 ，未整到juno弓前又有無過渡弓推介

me打土砂都係換太刀着不動鳩㩒

一身上位裝level 4~ 5 滿血照比Juno 秒是咪正常

太刀 雙劍 弓

雙劍我用慘爪

火龍強兩野攻應該低屍套1攻
屍套強一次會心會低火龍10%會心
但係屍套有麻彈訓教彈
連機好似勁d

又比佢立即變黑 鳩叫

出左兩粒

食左貓飯唔正常

唔該哂巴打

熔山重弩

明燈頭A手B腳B
蒼火身B
屍套腰B
覚醒護石

我去檢討下先

食緊飯啊bb

咪撚叫啦 屌你

太刀過渡都係熔山頭，之後全慘爪

其實會心3 40夠用 打上去都係會心煙打一波

齊料夠錢點解合唔到

立即變黑

冇升前置武器?

一唔一齊

快磨睇人，經常打到中途跌落黃斬就有用
納刀就未見過人用，但銃槍唔會玩拔刀，配納刀都冇用
btw迴避流銃槍耳塞都慳番

飛雷弓屌打曬架啦 前期 最好全屬性整把

咁姐係屍套強化埋係攻擊力到啦

3分鐘

有冇笛高手分享下心得

cls

冰屬+爆破屬果把雙刀有無用?
覺得滅盡變左爪好樣衰

雷屬已經贏左

爪好型喎

仲有3場

打哂d土沙啦

回溯番銘鋼雙刀 1先

即刻出左粒,THANK
要多幾粒

6mapuXtrecvN
冥燈自由-3 求巴打們幫手爆角 想拎幽角

好啊有幾多我都要

好
咁目標係打上位飛雷刷料先

有無巴打有最強墊步弓裝參考下
依家仲係用緊巴哈套飛雷頭 juno套 鋼腳

始終覺得要係刀形先好睇

招juno團

有啊

有時間咪打水弓 火龍弓 風漂弓 龍骨弓
反正玩弓遲啲都要用呢啲
無就飛雷夠做 性價比最高

退化咗再合

有冇人打鬥技 ?

-1

想只係打challenge

有冇人打調查炎王 2金一銀一銅

巴打我想打
但要1030先玩得

毒+搔果個?

睇錯2銀1金先岩

yes

OKOK,PSN:Tree-Sea

我係咪仲爭緊啲咩
狂禁三角 如果佢無氣一下都唔會劈
加上條片有幾下直拉禁圓圈衝出去
我又係照禁都唔得

又出了

呢條仆街，好心同佢講野
點知佢話我用緊既武器受歡迎程度排第10
俾粒黃豆以示同情，屌佢老母
利申：片手玩家

巧勁牙

仲要？

重弩玩斬裂應該點砌好

added

得左 唔該

Juno盾斧客制化係咪加攻擊最好？

食龍屬咪滅盡

如果唔食

無擊珠角龍>滅盡>無無擊珠角龍

如果對龍屬有抗性

角龍

想問下玩盾斧嘅各位
覺唔覺盾斧多人果時唔裝迴避距離UP好打醬油FEEL
隻怪下下行到勁遠 劍MODE手又短
對住D行得快嘅怪好似冇乜輸出

捕捉隻慘爪>整醒佢DOM落鬥技場再虐多次>屌你老母又唔出寶玉>再去捉過

屌你肯出寶玉未

YES,起碼4粒

我research 左好耐

好似盾斧睇攻擊就得，同要榴彈瓶

會心斬味一概唔洗理

又痛擊豬 我要攻擊同超心

我睇下仲有無場先

冥燈裝 +飛雷龍弩

我有2個泥魚調查

3f2PhGpC2yEY
-3燈燈燈燈燈

我開左 我個個幾靚

咁睇嚟要再執過套裝

一定要個左手打完再接圓圈

Juno主線求幫忙-3🙏
7pt8MwRjHcs7

都係屍套好

我嘅研究咋

最好應該係無擊珠角龍斧

當然呢個係玩超解

如果劍打人仲多就應該檢討自己先，然後整返套爆擊裝俾自己玩紅劍

一跳3貓

即係 打,打,圓圈,打打,圓圈

打埋呢場仲打唔打
我有堆紫任

唔知一定要捕 on9左

我覺得盾斧斬斧唔玩屬 有啲似玩統槍唔射炮

有無人明明撳實方向同r1 都會跑下停下 窒窒地？

唔好咁早放個掐井 岩岩我手殘搵唔到粒捕捉玉

Juno主線求幫忙🙏-2
7pt8MwRjHcs7

掐井我隻寵放

屌 咁撚勁既你隻野

打左十次火龍都黎
都冇火龍的紅玉

頂你地

仲打唔打

貪刀得制啦你地

再黎

屬瓶暈唔到龍 榴彈先得

今集d技好似冇咁大影響既 見d人插攻擊珠

冇唒滅盡了，你地有冇，定打其他

係紫任咩都打

開左

點解

盾斧屬性低人一截喎

兩個人打隻野多左好多血打慢左

放左麻醉玉先嘛

燈龍
自由
4im7uHZaKHvX

-3

點解街場歷戰可以咁難搵

十次咁少都好意思講

你地又出

因為上到去既都知道唔可以亂開

依場2粒

Y我一粒都冇

屌？

我亂開左好多次喎fuck

好波

你入唔入到黎 我唔小心禁左出去 打到個腦壞左

唔該哂

入唔到,你打依場我下場JOIN

有冇人可以share速打滅盡既攻裝睇睇

雖然輸左但都拎到個角 唔該兩位遠攻巴打先

仲有一次任可以開 今晚睇下打唔打到

求juno團

第一次見打冥燈都可以輸

我射左180粒斬裂都未死

屌你老尾成日斬斬下俾斬裂彈彈飛
嬲嬲地企埋一二邊睇你地射算

ok 開左

呢d好難講咖 一個唔小心 佢又咁痛 冇計

銃槍有咩技係必須？

Juno2銀2金調查
Fi2yRETn7tz

活動任可以無限做？

last 兩場之後要幫朋友刷慘爪

同你地打 弓手當近戰玩 射得好爽

玩左咁耐終於開到粒8星珠
開rare7寶玉
不過係心眼珠唔係超會心

有冇人歷戰古龍連刷
我有juno 最好大家都有任
輕弩入黎玩 -3
6uRx38KNxhZX

啱啱買game，有冇巴打可以帶新手上

1金先岩

有冇鋼龍組

又3分鐘

我盡情射了
前幾場就住你地

朗尼有冇位阿你個邊

我粒寶玉在那

充能換咩裝好

依家滅盡手 腰 腳
蒼火頭B
火龍甲B

自己摸摸先？真係卡先上黎

上位弓有乜推薦裝
一套juno？

Y你地真係場都有玉

十六夜係巴打？

你唔求打開救難
喱排係下位重練緊太刀
出聲入黎幫你

又一場3分

夠

我冇啦

暫時full左呀

唔係我

有無人打Juno 我有3場～

juno 2金 但唔死得+15分鐘

有屍套 3格 但15mins

入過你果邊話full左

easy easy

點解你地打得咁快

juno咋

個集會full左 一係我開過一個集會所

有兩個屍套 都係3格 15＆30mins
total7場

3分鐘juno 我solo仲未做到 岩先仲要比巴打屌我比人打中

房爆左

開緊第個集會

隻野 一起
隻野動都動唔到咁制 係咁打低佢

D龍嘅研究等級幾LV係最盡?

78JFM6F772Qh
Juno2銀1金

6

打主線嘅話 先砌好蠻鄂龍裝再打眩島會唔會好d？

係咪太難 冇巴打join

打邊個好？

Join!

炎王主線求救
3xA6i4CCF7Cm

巴打有冇位

有無巴打開冥燈

殘體攻略

著依套滿Lv 帝炎王 鋼龍 屍 同燈龍
直接一條命過曬

Juno任

3個去

-3 有剔嘅都係歷戰

7scd2MYTs6J7

有無人刷歷戰奇撚 我開調查任

咁多場 我無野好講

冥燈把廢弓專打 我專屍套龍
塞撚晒耐障珠

點解打左2次歷戰炎王都冇不動任既

求3個高手

射求救定等

雙刀有咩裝會心勁?

調查任來想弄裝

攻7晒撚晒

10次左右先有

我用斬斧收穫一般 始終計hit數

睇你呀

打兩種古龍

要兩款

重弩其實要睇咩數值
把把都好似差唔多咁

請問爆機之後點樣再接到冥燈任

好 唔該巴打

一係SEARCH人地....一係佢會RANDOM係自己到出

sorry 發神經 手殘

自己爬返上幾頁啦 答到口臭

打歷戰其撚 磨到最後佢訓覺爆埋角先輸

岩岩聽人有人掘到寶玉

0玉

巴打唔好走 真係手殘 平時可以10分鐘內

屌岩岩個場好似得6粒爆g 好心打juno就帶啦屌

我陪打

明明咁易合

點解種野每次種得一種素材?
有無得種多幾種?

斬燈籠尾斬到佢死斬未斷尾係咩玩法

原來有個得hr14

周街都執到堆菇 唔g都帶個大啦

要用到爆彈炸嫁咩

聽到

串到

搵齊人先 個統槍好撚垃圾

窮撚冇整弩裝 比次機會

有冇人幫手打櫻火
4fFpNCJu2pcR

Sorry 碌錯位

做乜企哂係度唔接任

唔緊要啊 有冇巴打想打

天上天下無雙刀既硬幣點打

歷戰古龍仲有無位？

1. 仙人掌的季節即將來臨 (HR3以上) – 增加植生研究所委託對應道具

2.怒濤的巨甲蟲祭(HR4以上)- 增加植生研究所的委託欄(即栽培欄位由一加為二)

3. 女王在荒地中燃燒(HR5以上) – 增加植生研究所委託對應道具

無曬人打

不過岩先做乜係條窄路開波 點避

-2-2

冥燈-3
7zdc73fPEmpv

on9左1場 得返2銅1金

所以最大得兩個栽培欄?

滿左人

下位d裝分別不大
一套飛雷龍可以打到去上位

笑左 我差個白殻
入sos冥燈 單人打左34分鐘
一入去個日本仔就打完
即飛過去割左6下

Saber巴打開個新集會？

點跟

3

好

古龍歷戰

入唔到

okok唔該囇巴打

咩點跟

2斧2弩我驚巴打飛開曬

打咁多場都廢珠

十六夜bb啊

等三個點開?

大部分都係耐乜珠

唔知 想引番出去架

1001

拿 無呃巴打 我第一場真係手殘
好驚比人屌

我有個銀銀金 15分

個攻差咁多 係咪上面個把好d

3lv通常彈冇得種/買？

juno?

射射爽得制 滑錯方向

盾斧既巴打 無阻到你地輸出嘛

有冇銃槍裝介紹

睇個樣應該無事